有口罩賣啦！！！

賣口罩賣到要登報 到底賺幾撚多

咁既價錢點解佢地會覺得有人買

On9

2盒 thx🙏🏻

又係裝修價